fight for freedom, for us, and for the free world

we are all fighting for freedom, liberty and human rights, fighting against totalitarianism and the communist party,

fighting for us, and for the free world

God bless us!

push

never trust the communists

never make a deal with them

push

Hong Kong, the final frontier of the free world

exactly

Message to the Free World

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

打中文啦,班mon po 狗睇唔明架

唔係畀狗睇架

最近既事，令到唔少香港人身心都受了傷
由於擔心私隱問題或經濟困難又難以求診

小型團隊搞手，免費心理治療 （學生優先，不問發夢內容，絕對保密）